突發！青年高峰會有學生屌689老母

啱啱青年高峰會，有個中學生發言個陣屌咗689老母，跟住被離場失咗蹤。

勇武

有冇cap低

該名爆粗男子在提問環節時表示，年輕人參與「雨傘運動」是好事，卻被政府打壓，當局向示威者施放催淚彈，示威者卻被指以胸襲警，該男子更爆粗以示不滿。現場工作人員隨即請該男子離開，該男子自行離去。梁振英則回應，香港有很多遊行示威活動，但政府打壓遊行示威活動是非常少

689帶埋老母返工？